不規則分享 | 化妝品 + 護膚 31

繼續

偷圖代購出番去啦[/quote]

講到呢度 繼續

想問cerave內乾外油啱唔啱用？

好好用，用左皮膚好左，我係用cream，夏天用都OK

有冇絲打有興趣夾Selfridges+
預6-7人夾
有意留tg

日頭用會唔會笠

有興趣

麻煩留個tg

身體磨砂係呢個牌子
$20-$25左右一盒 用左好多年了
見過係營多撈麵專門店都有得賣 街邊/商場仔唔起眼既印尼店通常都有

絲打們請齊心向kate 施壓

今天的CCTVB黃金時段(8:15)有10個廣告。

10個廣告的廣告商是：
1.信諾專頁宣稱TVB廣告將於短期內結束
2.賣涼茶飲品的清熱酷(15s)
3.賣洗髮液的Plantur 39(25s)
4.賣人字牌救心的日本救心製藥(5s)
5.賣奶粉的美贊臣(25s)
6.賣美容產品的KATE(15s)
7.經營商場的D2 Place(5s)
8.賣必理痛的幸福藥業(15s)
9.賣嫁喜禮餅的榮華(30s)
10.賣油漆的多樂士(15s)
恥與為伍

不豬絲

一齊罷買
利申: 不嬲冇買kate

一齊fb留個言啦
行過路過唔好錯過

有興趣

```

絲打轉左username? Add唔到你

不嬲唔買垃圾開架
其他9個平時都唔會買

咁開架都有好多唔係垃圾嘅
不過支持tvb嗰d真係要抵制

其實我都冇睇cctvb好多年
都唔知依家啲廣告係點
部電視一開就係打ps4

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

絲打們有無帶得出街既定妝粉餅推介
我打爛左第二盒armani 唔想再買佢了
利申 混合偏乾 但T字位好易出油
唔該哂

我都打爛過兩盒YSL
自此以後改用碎粉

我用左碎粉但出街T字位都會油一用紙巾印就會甩
一定要帶盒出街補

補妝用cushion唔會好痴lup lup咩
慣用粉餅多啲

佢係Matte質地 當然冇人叫你搽咁多
以前都有用過TF粉餅 但佢跟盒係掃 唔係綿
支掃好廢粉係幾滑不過就貴

Kate fb話個廣告播多1星期就完，會細心聆聽客戶意見

Kate粉餅一向有用因開架得佢出到最淺色，其他就麻麻

Gucci

Urban decay 粉細控油

有無跟卜的

但Ysl 好無用

不過不失啦

大家有無用開邊隻eyecream？依家用緊開架效果不過不失 就黎用完想買隻好少少嘅 開始見到有少少眼紋

想問問絲打個粉餅好唔好用

有無絲打平時都唔會用防曬？
其實可唔可以唔用？
我每次查完防曬t字位好快出油
特別係而家咁熱仲快出油
試過幸福肌控油型同透氣型防曬都係咁

出油問題係本身油脂分泌旺盛，還是太乾先？上左防曬可以掃層碎粉減慢出油

我都想買粉餅呀
本身偏乾
唔想用完會好奶油肌
有無推薦

之前見到有人推薦喺台灣可以買heme嘅唇膏, 請問係邊隻色啊?
同埋人在台灣, 請問大家仲有冇咩野推薦買?
唔該曬大家

混油
我以前都唔用防曬因為驚出油
但呢排用完防曬 再搽控油base都唔算出油好勁
但都當然會多油過唔用防曬小小

我自己混油反而用左防曬出油慢左
帶眼鏡冷氣都keep到三個鐘個鼻唔反光

唔知關唔關依家朝早有用埋補濕gel事

有性趣

hello想夾

我都有興趣
諗住下星期去修眉 之後redeem
但驚到時會冇曬特別版

想夾呀 唔該絲
tg:

好用既好似停左產？

我都買左等緊送貨

有冇絲打用過clarins v shape serum
有冇效果

第一次買
今次買左eye mask 同make up forever concealer
我岩岩買左selfridges plus 多數買香水

heme隻隻都好靚你可以落屈臣氏慢慢試

我買咗heme兩款唇膏都覺得唔好用 反而1028唇膏好好用呀 色好靚 又唔乾又唔係好易甩哂嗰種 我買4號色個個都話好靚

1028邊款 有冇相 thanks!

塊面好鞋，內乾外油，有咩護膚品打救？

但持唔持久

我肌斷食+用skinoren
以前滿臉石頭瘡 宜家好少生瘡

我都有一排爛面到街都唔敢出
洗咗好多萬做treatment 都冇用
最後睇中醫好返晒
d 印用Miya's Works薰衣草，永久花面膜，同枇杷梘
依家冇晒暗瘡，印都冇得七七八八

呢張試色圖好滅火 如果香港有得試就好 屈臣氏好似冇入呢個系列

大家知唔知大脾有d粒粒，似毛囊閉塞可以點清

同問 試過轉好多唔同沖涼液都唔得 沖涼梘都試過
我連小腿都有
有聽過話bb沖涼液可以改善 但我試過都係唔得
試過搽酸但真係好貴又唔覺得有咩用

Chanel有得修眉redeem？

Heme好好用喎 我直頭包哂色咁濟

佢好似有兩款
一款係150冇得redeem
另一款係 如果有hsbc卡 可以300修眉 全額redeem products

未試啊！book咗星期三
之後返嚟報告下

老老實實
好睇你遇唔遇到對的人
無論中醫、facial、product

我都係同佢差唔多
但我係生到成個額頭同一邊面都係粒粒
又紅又有發炎
已經試左好多嘢同睇醫生了 都無用
依排想去試針清 我見好多港台Youtuber都話有用
有無絲打有好手勢嘅美容院介紹

想問有咩牌子化妝品適合油性/混合性皮膚用？

唔知點解淨係搽防曬出街
翻屋企卸妝水抹兩抹
塊棉勁黑
好似痴曬成街嗰污糟嘢咁

Make up forever!!我都混合肌 用佢hold到成日

我之前都係聽講z_ _ _ _好好
做做吓越來越差
宜家唔去反而皮膚好咗好多

屌 我都係

開頭覺得幾好 無痛針清價錢又唔算貴

屌之後越做越衰

次次都叫我加錢做野 唔緊要

最大問題我比佢地搞到我敏感生瘡

一定係用料cheap先會咁

我連去現x美容都冇試過咁

以後唔會再去

我依家試緊搽takami枝藍瓶 好似好左

因為我搽面會敏感 生粒粒

都係擺係到

用黎搽腳啦！

鼻頭最近生咗幾粒擠唔走既白頭
請問用果酸搞唔搞得掂？
如果得 買gel pust??

之從出左男女神針之後我少左好多針清
係真係可能1-2個月先去針清一次都ok
針清太痛

同埋其實人地個套唔一定岩自己
我一開始都係好嚴重
佢地同我講要穩定啲先可以做針清
所以要做啲穩定皮脂膜既facial

極懷疑有無清洗乾淨
望住塊面做完衰撚過未做
係勁痛苦 多得佢地我左邊有疤
對於一個爛面既人黎講 係勁痛苦
日日訓醒望到塊面咁

仲send ws叫我上去做
彩佢都老味

男女神針係咩?

Treatment名
Sorry我只係記得係用咩海綿結晶體
當初就係因為佢話唔洗針清都可以清到先試下

絲你其實係咪同我去開同一間
同埋上次講一講你就知係邊間

係個間阿 book左一陣去添阿
本來就諗緊隻cream係唔係佢地到買
驚出面買平d
但你講完之後我都懶得搵了

老老實實 我想趁佢地停package之前玩下佢地個plan o
我明明記得之前有好多post講解
唔知點解呢排del晒
絲打有無做過?

我有做過 係真係覺得幾好
但係係到講好似有d老尷wo
一係你留你tg比我啦

中肯評論！

有咩老尷
你有個post做上千嘅facial又係呢間？

我都覺 講下療效咋嘛
同埋我無tg唔想整

btw我係問個個
岩岩改左名

廢事開完名又public咁讚佢點丫點丫咁麻
係呀係呢間做
女神針就幾間都有做過
x的話我無做過..

其實有暗粒，你可以用洗面機、磨沙、deep clean、導出、小藍瓶、酸入手
我無出去做過針清
一針唔好，就暗粒變暗瘡，仲想死到時
好似上面嗰位絲咁有疤就慘

到底咩叫做女神針?

有冇唔lup 輕身toner可以介紹吓
之前用金盞花宜家用緊dr.wu
有冇其他介紹吓 香港買dr.wu好貴

我暗粒反而無乜
係暗啞同黑眼圈勁
有留意開nns個plan o
見到佢有呢d成效
所以先想問下佢做個plan做成點
其實我都係驚痛先少做針清
對針清又無太大反感

之前拎咗試用 用完想入貨

暗啞同黑眼圈都因為血液循環唔好
我都會，年紀大又日日坐office

其實陳年黑眼圈有無得退
做下運動會唔會好d

搞表層問題既treatment（好似係）
做完d粒粒會易左走出黎同卒得走
我自己幾鐘意

我做高温yoga, 覺得面色好咗
同我有買淘寶usb差電眼罩，幾舒服
但人大，一通宵第二日真係唔洗見人

岩呀

我本身膚質係算好 冇暗瘡個d

但比佢地搞到敏感 生石頭瘡

我仲要敏感左成個月先好！

真係嬲到 貼錢買難受以後唔會再去

有冇plan o既review

呢樣真，好似已經去到product幫到既極限咁

想問下大家有無粉餅推薦？

我當粉底用 唔係補妝 有邊隻夏天持久d?

呢排唔知係咪因爲壓力大好emotional所以皮膚差左好多好唔穩定 大家點睇下面幾個product ar?
1. albion 防敏乳液同水
2. ipsa time reset aqua
3. origins 菇水
4. shiseido 紅妍肌精華

好多絲都推muf 但我混油肌覺得完全唔掂

用咗sofina打底都覺得勁唔控油
fit me反而控油效果又幾ok

Sorry唔記得左覆你
我做完最大感覺係即時白淨光澤左
過左幾日之後毛孔同黑眼圈都有改善
由其黑眼圈好明顯
暫時做左3次
凹凸洞既好轉開始明顯
有咩想知再問

淨係試過菇水，廢，唔過敏同時冇效果
其他3樣未試過

呢個幾月大家都好沉重，心情唔好，
成日去發夢，搞到皮膚唔穩定變差，記得keep住多飲水，盡量放鬆心情

加油

想問用左蜜粉仲洗唔洗噴定妝水

瘋狂爆粒粒 閉口個種

俾大家燒到買make up forever粉餅
但上妝效果唔靚 好似會上到一撻撻咁
試過轉skin care, base都唔得
不過今日我終於搵到一個方法
係用bare minerals嘅kabuki brush上！！！
終於感受到大家點解中意呢個粉底
個妝感真係好靚
不過用佢本身跟開個撲補妝都係會有一撻撻嘅感覺
諗住聽日係12蚊店買一個粉撲再試下睇下得唔得

有冇定期去角質？之前我壓力爆煲，下巴勁爆瘡&粒粒，聽人講敷菇水，可以退紅消炎去暗粒
但我敷左成個星期都唔見效果
依家番工上妝前當潔膚水用算

BTW，咁爆發，我最後去左睇中醫，飲左4劑中醫，見唔再爆就收皮

完全同意
呢間野真係好垃圾 所以去左幾次就冇再去
第一次去已經要我等成半粒鐘先開始做 大佬呀我放工黎做facial都係想relax下姐 點知最後搞到勁晏先走到 要我狗衝跑番屋企
係等緊個段時間我係咁問得未開始未 點知佢地一味淨係識hea我 啲人又係出面吹水勁大聲 驚死我聽唔到咁

妖你咁booking 咁full就唔好再接客啦
屌你咩

針清又唔係清得好 唔會再去囉呢間野

打完pico係咁爆暗粒應該做d咩好

可唔可以分享下點樣好法？

有間唔中用杏仁酸 但我又未覺得嚴重到要睇醫生嘅
btw takami 支藍色精華係咪去暗粒ok?

積雪草精華

有冇咩牌子

mesoestetic

好撚貴買唔起 今日係打完皮秒嘅第四日 唔知係咪打得勁得滯調返轉反而冇料到

成五十幾一支 不過呢個牌子啲嘢堅勁 我之前二級燒傷個美容師都叫我用佢話唯一呢個品牌啲精華可以打埋入皮膚

燒傷用邊款

積雪😹😂 我以前做得多peel同矽針 而家皮膚好薄 成日乾就生暗粒又有D印 唔想成日去針清 愈針愈多印 我而家打完Pico 用一隻sdmedic面膜好貴 但吾知有冇效 我冇測水份儀 但感覺皮膚始終都係好乾有冇mask介紹 我用過好多隻幾十蚊嗰啲

唔知點解打得勁左反而冇乜料到唔知係咪因為打得勁修復期要耐啲第五日都吾覺有咩特別

平時用BB頭同RAY 做完pico同Hifu用avene 再搽積雪草同楠竹
正常都會愈打愈高度數 因為會適應左

用貴嘅面膜保濕力係咪真係勁好多？

Co2 mask 我覺得最廢呃人錢

我覺得同平貴無關係

貴其實冇咩所謂 我係驚吸收唔到曬曬

個人覺得針清唔痛，有心機慢慢幫你挑
清完d 暗粒第日都冇再發
(好怕d 針完第日又發炎)
價錢都可以接受，大約500~600
不過one man show,
要排booking 同約左唔改得

上兩個星期買咗Colourpop一盒眼影同唇膏，
早幾日到手，眼影好出色，
用掃輕輕一掂再上眼已經好顯色。
唇膏都係！
勁推！

有無人知covermark 個新粉餅到底幾時出
諗緊叫人日本幫我買，但唔知用開jusme個色號得唔得

擠完油脂粒 留左印 個位有紅點 突起見到啲微絲血管
有冇人知點搞 幾個月啦

你本身想改善咩皮膚問題先？
淡斑 美白 拉提
laser完會有d肉眼睇唔到嘅傷做完一定要用精華同勁保濕
約一星期會好返哂
買Package 大約2000蚊次 最少買4/5次
Ps敏感肌唔好做

Calming :
日本royal/安瓶
京都抹茶小町
Dr Jart 積雪草 呢個平好多

Hydrating :
森田藥妝 全日極保濕 （唔好屌 好野黎）
Mandom Barrier Repair 玫瑰果油亮肌保濕面膜 （極滋潤）
最緊要保濕完要鎖水
同埋搽啲gel /cream/甚至凡士林

最好就真係用修復型嘅精華啦，始終好多睇唔見嘅傷口喺面。

有冇絲推薦清爽不油膩又高spf嘅防曬 試Biore藍色個支都覺得好油好厚重

咁正.. 但岩岩先買左盒suqqu同nars個碎粉餅仲要本身用緊nars個盒碎粉仲未用完，nars個盒都本身少用左年幾都未用完（差唔多日日化）

報告 曼秀雷敦開倉 $35咋

之前追post 好似有絲打推薦個台灣skincare 品牌
除左幸福肌 仲有另一個，有冇人知個名？

skinkey好好 有遮瑕 夠保濕
本身用開elta md
同skinkey比elta厚身無咁易推

之前做bellasonic用過幾正，但好貴

唔係日日用架 打完光前後先用

你呢款好似係舊版？
用落應該同新版差唔多？
得閒去買先！

Co2 mask我無試過
但係co2 toner真係幾好用

我同你少少似
不過我再多你一個黑眼圈
前面有絲打話係番工坐得多血液循環唔好

黑眼圈係你眼部皮下脂肪薄，血液唔順而成，得閒按摩加早訓會有改善
鼻敏感除外

做pico會有改善
但其實有少少班係正常
你預打要打起碼3次先見到淡斑，而且你要分清楚斑係曬斑定係其他斑 同埋太深色要更多時間
打完都有可能復發 記得做防曬
至於邊間
自己去做下功課會好d 格下價 其實呢部機都唔係細美容院有 多數中等至大公司先有 都睇你budget同需要
二嚟你去試做 做完可以了解你同美容師夾唔夾（唔係顧問sales)

呢部機應該係有壽命 因為能量太高 啲美容師係會計住你打左幾多發/針
所以貴都無可厚非，但最緊要睇自己需要 豐儉由人

係咪未乾哂
我通常洗完搵廚房紙包一包佢再搵盒粉壓住個卜
通常2日就乾哂通風開冷氣就一日都得

elta md有色41度好抵玩

有冇絲打做過無針埋線/Hifu
Search 咗好多間, 但好似全部都好撚hard sell 有冇絲有推薦

我而家都搵野壓緊佢希望佢返返到去原狀

多數個芯未乾哂 冇事既

油性都用到氣墊？混油都唔敢用

係呀，係咪好用呀？我用哂d 護膚品想買新既試

打完Pico 生左好多暗粒 有咩方法？

有做開 但無針埋線要一個月左右做一次 唔怕麻煩先好做

搽積雪草

冇錢買 有冇替代品？

google見到都有好多款護膚品有積雪草 你可以試下

A’pieu 好平 都多人用

上網睇有面霜同保濕膏 應該邊樣好d？

想問做完Bellasonic 有冇用
做facial 個到sell我買 講到好勁咁

有冇絲打想夾selfridges+？
現時有5個人

好，但覺得少貴，如果我筆直許可會買哂全部和黎用尤其係痘肌

我都係岩岩去完韓國買 用左一日
覺得個ampoule唔錯好清爽唔立
Cream就有少少立

有既，幾舒服，會明顯白亮左水潤左，
不過我都係一個月先一次

請問有無Cushion 推薦下
平時都係收工或運動後有約人先化妝
唔想帶一袋二袋出門
遮到面上8成瑕疵已經好滿足

皮膚：混合T 字位油D ， 額頭同下巴有時彈幾粒暗瘡，下巴多印。

用緊
RMK base , 粉底液
LM 既base , 粉底液

好耐以前用過YSL 同 GA 既粉底同CUSHION , 都會生粒粒

絲打做開個間幾多錢? 係咪用meso導入?

之前做beauskin，有用過meso，嗰陣promo一次過買幾次無俾轉用要用佢地自家精華導入，
但之前爆話佢地啲自家野其實用彩豐行啲野，所以做埋唔起依間做啦，我搵緊可能轉aestique做，仲搵緊邊間平

呢度有冇絲打打過淚溝？
可唔可以分享下
淚溝位黑眼圈好勁
諗緊打淚溝定係打蘋果肌

絲打 請問日本royal係咪即係 "Royal 日本臍帶引導精華"?

想問下大家點睇foreo洗面機
我好多黑頭想洗面洗得乾淨D

用完foreo洗面機，我覺得塊面係會白左同滑左，至於黑頭粉刺就幫助唔大

我有部Clarisonic
但覺得唔係衛生
洗完又紅晒

Foreo都幾易清洗，都算衛生
洗完塊面都唔會紅

係呀

之前用絲打分享嗰隻白盒chanel粉餅
一上就已經卡粉浮粉到仆街
皮膚好好冇問題 用完仲衰過冇上粉

20幾歲絲打岩岩出黎做野
有少少經濟能力想換好少少既護膚品
唔知點簡好
偏乾 少少毛孔問題 少少泛紅
想搵 爽膚水 保濕精華 保濕cream
本身用緊 薏仁化妝水 + 肌研cream
但開始覺得唔夠力了
其實都會出油 但上粉底時又會卡粉乾

20歲 敷Mask 搽防曬 好好保養就得了
你toner同cream中間可以搽精華
精華就睇返你皮膚需要同budget就ok
卡粉係因為唔夠保濕同出唔夠多油去霧化佢，化妝前用返保濕primer或者檢討下你支粉底岩唔岩你用 or溝精華上面

買支好既精華
Estée Lauder啦
膚質同你差唔多

我自己敏感皮+內乾外油
推cerave搽面個隻保濕cream
保濕得黎又都幾清爽唔笠
用過好多其他
一係清爽但保濕唔夠力
一係就潤但比較笠
暫時最滿意呢隻
同埋好溫和 都係百零蚊

係呢個
冇出事嘅地方妝感好靚
但大部份面積都唔靚

唔該曬絲打
因為身邊好多同年齡朋友都轉曬專櫃品牌或者貴少少嘅護膚品，我仲係用緊平價學生野
佢地話已經要開始抗衰老呀 搽好多野 如果唔係30歲後就老得好快 搞到我好驚
加上最近出嚟做嘢真係覺得皮膚好似差左少少，易乾 同埋無以前唔化妝都咁白滑
我會去買返支精華 同埋保濕Primer嫁啦

我留意下 唔該絲打
洗唔洗一set咁買先見到效果嫁

唔該晒
啱啱上網search左 好似都唔錯

中性
兩面都上到好柒 試埋一大包幾十粒嗰啲海綿都唔得
不過佢隻有色base係幾好用 粉紅色

唔使
我水同cream都係cheap野
最近都係用緊肌研
精華用好
無咩問題

唔洗買set
其實你mask入面個d已經係精華
我覺得20歲到嘅皮膚有唔同嘅精華揀 平至innisfree/ the ordinary 貴至estee launder /pola 中間仲有好多中價位既精華可以揀
所以你可以上網做下功課先

如果budget有限可以試下loreal youth code
佢成份同lancome 小黑瓶有7、8成似
夏天用都幾清爽

anti-aging? 定係主要保濕？

有無人做過漂唇？ 嘴唇色素好深

今日發現咗新大陸
fit me粉餅用muf個粉撲上 又另一個境界
coverage高咗超多 遮瑕都唔洗用

混合T位油肌嚟講 ga水慕絲定mac超持久會好啲?

想問下有無搽臉既防曬推介 想保濕d既

skinkey

可以試下Dr G gel cream

清爽得黎都有好多保濕舒緩成分
有五種唔同既積雪草萃取，B5，B3，beta glucan

前後用左3年foreo
一開始用有爆少少瘡 爆完唔會keep住爆既 應該係清左底層啲嘢出嚟

之後皮膚會保持着正常嘅狀態 比起用之前其實又唔覺得話少咗黑頭或者暗粒 係心理上覺得好過用手洗咁囉
本人覺得佢冇啲人講到咁神奇 咩暗粒暗瘡白頭黑頭都清到
部野咁貴 呢部壞左都唔會再買 諗住試下其他

爛臉人想問有冇咩極乾肌啱用嘅粉底推介
塊臉成日會間歇性敏感紅得好勁唔敢出街
要求係妝感越低越好，但係儘量遮到紅
不求遮暇度，但求自然同持久(唔想俾人發現化咗妝)
而家睇中咗Nars 支natural radiant longwear foundation, 大家點睇

乾肌絕對唔啱用呢呢枝
浮粉浮到仆街，無論妳打左幾多保濕底都好
勁多人上年收左錢賣廣告，但真心唔好用

利申：混合偏乾肌

完全認同
我一開始用都係爆左幾粒瘡，但我唔肯定係咪因為用左foreo
而家keep住用，純粹覺得佢洗得乾淨過用手

有冇絲打想一齊夾Net-a-porter? 而家做緊限時一日85折 無論買幾多件都可以一齊share hkd50個運費

有既可以tg:

只得1日優惠啊～ Hourglass紅爆歐美，由底妝類到唇膏都好出色同好熱賣！而家NET-A-PORTER做緊1日限時Beauty Sale 85折優惠，Hourglass低至香港價錢61折添啊，而且貨量同色號都好齊～ 皇牌雲石胭脂將高光同胭脂烘培混合，紋理係獨一無二，香港賣緊HK$420，而家HK$259就買到啦，成61折超抵！難得優惠得1日架咋，要把握機會入手啦～

購買網址：

仲有其他Beauty 產品好似Christian Louboutin Beauty, Aesop, Hourglass, Marc Jacobs Beauty, Pat Mcgrath Labs, Le Labo, Chantecaille, 等都有85折！只得一天咋！快睇！

夏天有冇粉底/cushion推薦？

我真係上網見到好多人吹奏先想買
又中kol 計

我係敏感肌唔知啱唔啱用
放工去試

成日覺得收錢就肯sell
所以好唔信kol

有無eye mask/cream推介 一笑就好多眼紋

所以依家買粉底會問左有冇朋友試左先
再睇埋台灣嘅comments
之前想買shu個枝unlimited
睇完各方面嘅comments，最後冇買

KOL食屎啦，只要收錢就亂咁推薦俾人，祝佢地日日爛面

認同caudalie真係幾好，但唔夠力
希望再出多啲好野

innisfree

請問有冇保濕既爽膚水推薦？想要少少煥膚功能既

有無推介？淨係係ig廣告見到呢啲post

絲有無用過佢葡萄籽精華水
同埋有無其他推介
頭先行sasa見到有 想試

各位，有咩網購護膚品既網推介?

幾好，葡萄系列既所有都好好，
冬天就爭啲，就算用佢面霜最深色嗰隻都唔夠，
我乾肌，但夏天好好用唔笠，
紅色支sos精華又係幾好，全空瓶，
新系列未試，有follow開佢創辦人個ig
佢兩公婆睇落幾有心機研究咁

係人地屋企聞過葡萄籽精華水好臭, 唔知係佢個支問題定本身咁
SOS精華有用開, 我自己少左出油(混油雞)

嗅覺既野口味唔同我覺得幾好

16 brand 眼影 有無絲打用過？？

AHC枝B5幾正
係wishh 買16x
如果平時有買開gmarket,上去買好似仲平

有出啊 佢呢隻無香精同真係好保濕
韓國啲野得積雪草同呢枝敢用

skin1004積雪草又係咪好好用?用呢支代替B5又得唔得

我用緊dr jart個枝，但係我係擠完瘡，用alcohol swab抺下個傷口再搽積雪草，我無日日用所以答你唔到

之前去左台灣買左個fit me粉餅
如果唔想太重粉感
100蚊入手嘅一個好選擇

lookfantastic

而家皮膚好左，無再敏感
用緊Avene好似唔夠保濕，搽完兩個鐘T字位就出油
係萬寧見到Dr. Belmeur出左積雪草面霜，有冇絲用過可以分享？或者有其他面霜保濕又唔黏笠？

仲有想問下有冇絲做左比堅尼位脫毛？好想做，會唔會好痛？

想問下有無絲整過雙眼皮？
有無邊間推薦？唔好意思唔該曬

依個唔記得睇邊個台灣outuber（好似catie)
話顯色好差 掃係手顯色勁差

而且個人覺得佢個價錢唔吸引
寧願加錢買其他

之前有絲推日本anessa隻防曬好用？化妝會唔會起碎？

用開小金瓶 幾控油幾好推
但我有時用完佢再上妝 下巴會有少少擦膠碎但唔多嘅 算係可接受範圍啦整一整走佢就算
香港嘅西天氣曬到熱到6-9月我真係淨係敢用annesa 用其他都驚曬黑
不過過咗9月就唔好再用喇 對皮膚都幾大負擔 可以用NOV/cruel/sofina/body shop 都幾好用

我一年四季都用佢
我上完佢，換衫戴con，先再上粉
可能隔左陣，我未出現過擦膠碎
粉底用緊mufe個盒粉，或者CDP枝liquid foundation

不過冬天用有啲乾

試過轉用biore，但過敏，下巴勁生暗粒
再轉其他又驚防曬力唔夠，我係好易曬黑

我都隔咗最少十分鐘先化妝架都係會有少少 不過唔多所以忍咗佢可能同我啲粉底打交掛 我係用開GA/YSL/mac粉底 得mac會冇擦膠碎 其他兩隻都係會有少少
秋冬我唔敢用annesa始終高度數嘅防曬對皮膚都係有一定傷害 秋冬我用開spf30-35左右既防曬

我前個排日日用anessa，結果太乾搞到個鼻甩皮

請問呢到有冇無人用過 naturalsxxp 既護膚品？ 係ig見到好吸引好想買

伏嚟

你用過？

無用過 但之前見到有post講

同事推薦我用 佢話用完d 暗瘡好左好多 但我買過2舊皂 完全消唔到暗瘡 洗完面塊面仲有啲乾

我用過，之前買左一set，我面上啲瘡有好左，不過呢樣真係人夾人，因為都上網見到有啲人話無效

唔該哂你地 我再諗諗先 好彩上黎問下

想問有無網可以買到muf粉餅個撲最好比專櫃$40塊平
唔知係咪每個禮拜洗一次太密 搞到白色個面甩晒啲毛
呢家好難blur到毛孔

利申 用左一個月咋 用十二蚊店洗撲水洗唔知關唔關事

你係咪太大力洗

我乾肌都係不了（其實係呢個brand之前揾咗好多所謂kol賣廣告，我唔想買）

我想知呢平時出街搽spf50防曬，長期用對皮膚會有咩負擔？

我乾肌caudalie toner 真係無乜效，so for 都係用緊肌研

聽講Estee Lauder微精華幾好

我都想知 雙眼皮但眼皮好厚成日好似死魚眼

自推

想問下有無潤既紅色唇膏推薦 返工要用

我最近都物色緊，睇中咗 Shiseido (204, 223, 227) 同 Decorte (RD453)
不過我未去鋪 try try

請問各位有冇用過 ipsa? 覺得好用嗎

Dior 999滋潤版？

opera

有冇絲打只係查BASE＋碎粉就算

有好唔鐘意用粉底 好似焗住d皮膚咁

如果想平啲日系開架都唔錯
canmake melty luminous rouge 02
media bright up rouge
excel都ok

輕微有色防曬加碎粉
利申皮膚差

感謝聽日去莎莎玩玩佢

Colourpop

excel
平平地幾好

想問下有冇絲打用過Labo Labo既化妝水水

有用過，覺得收毛孔冇乜用仲好大陣味

有用過 唔點work
但上面涼涼地幾舒服
而家夏天用幾正
但真係唔點收毛孔
都係之前買落唯有用埋
如無意外唔會回購
但啲人話濕fu work
我就唔多清楚了

有色防哂+碎粉

係咪橙色個支？
以前冬天用過覺得好乾唔好用
但最近夏天用又唔錯
感覺用左粉刺個d冇咁多
但收毛孔就真係唔覺

咁用返cruel算

想問下pixi 隻beauty balm有冇巴絲試過？男仔用會唔會好明顯？

有冇推介邊支好用
dr.wu就快用完想轉

我用緊cruel既深層保濕化妝水二號夠保濕又唔會敏感仲有佢既保濕面霜都好正

Dr wu我起碼用左十枝
中間都有試過轉其他
最後都忍唔住轉返用佢

嗰次去台灣掃咗兩支toner only
精華就半打
但係香港買dr.wu好似唔太抵
嗰陣toner 800買一送一

Dr.wu嘅邊枝？
絲你係咩膚質？
就黎去台灣又想換toner
麻煩哂

有無啲油性又成日生粒粒嘅絲打每晚skin care routine淨用爽膚水就瞓教？
呢幾日唔知點解不停生粒粒...
唔知係咪啲skin care 太潤
我可能唔啱用護膚品 但唔用又驚易老化..

玻璃酸系列toner 同精華都幾好用
嗰陣冬天食緊a酸乾到傻都係用佢

我已經唔會買普通size 一黎打大佬 精華買101ml toner就500ml 我發現咁係最抵

想問下如果油性肌用會唔會太潤？

控制份量就唔會

想買fitme粉餅嘅絲
呢幾日屈臣氏做緊特價89蚊

我都想知
有無人諗住去日本/台灣割？
留意緊呢兩個地方既醫生

原來有咁大支裝
係台灣都見唔到
你係台灣買定香港買

我見到salala有101ml精華賣，想問下呢款精華查上面會唔會痴笠笠

唔會
夏天冬天用都可以
吸收又快又輕身
不過冬天用可能4-5個鐘就會有d乾

上個po定上面唔係有人話黑店嚟咩

睇返先

用過一樣 覺得ok but overpriced

係台灣買架！台灣先有咁大枝。
精華有分兩款 一款係清爽型
清爽型 唔會痴笠笠 好快吸收哂
油肌不怕 敏感肌也不怕。

而家每日洗完面都用佢黎抹一次面
毛孔冇細到，但塊面乾淨左
唔算乾
不過我諗其他酸都有呢個功效
利申混合肌

有冇絲打試到nars新個隻natural radiant longwear cushion同咩primer夾
試過paul&joe同cezanne都係浮到七彩

石頭瘡用 思麗安（skinoren)好有效
用緊第3支 係香港藥房有得買
萬寧都有 但香港買太貴 $200樓下
通常朋友去台灣 買300台幣左右
一支用到勁耐 （通常生大暗瘡先用）
不過第一次用會好痕 好似有螞蟻爬咁

真係好用 我之前成臉都係石頭瘡
宜家得返啲印

係就咁薄薄地一層搽係石頭瘡上面？

根據說明書 係要大力搽
我試過薄搽 厚敷 同大力搽
好似真係用啲力有用啲

絲打你有無圖，我喺藥房問啲人話唔知咩嚟

用過一般時間 個陣額頭好多暗粒暗瘡
冇用但未至於有惡化到

港版係左邊 右邊係台版
好耐以前買$165 左右
依加應該加到$180+

港版應該叫「施靈樂」
但依支係香港買太唔抵
買完台版就唔想係香港買

用落有無分別㗎？
唔係石頭瘡嗰啲紅色點用唔用得

我覺得無分別 最大分別應該係價錢
有都應該唔記得
因為上次用港版應該至少五年前嘅事

紅色點即係咩？暗瘡仔？
其實佢係暗瘡同粉刺就用得
（但你預真係用完有啲痕）
不過我普通暗瘡唔用佢
用 “理實膚水 duo+”
依支我又係買完再買

打錯 係「理膚寶水 duo +」
台灣譯名黎

我一直都淨係用星期四枝茶樹油
啲石頭瘡無咁紅腫
呢排好痕，係咪就好返？

唔係醫生 唔識答你

Hallo想問一次幾多錢有冇得單次收費

好耐之前上過諗住可以醫暗粒 點知搽上塊面係嗱既
仲要以為係正常
最尾係一d用都冇

想問大家有冇咩果酸好用咖化妝之後成日出暗粒想搵平平地既消下啲暗粒

阻一阻大家

推薦有暗瘡問題既人睇下fb page輕鬆美膚
可以試下入面啲方法睇下改唔改善到問題
跟左個page用無氟牙膏已經一個月
下巴暫時無生過石頭瘡了

有冇試過佢啲護膚品？

絲打用緊邊款
我都係下巴長期又紅又多暗粒
第一聽係關牙膏事

買the ordinary啦 平靚正

邊枝積雪草

無啊暫時只係轉左牙膏

小林黑炭牙膏
我覺得用左一個月下巴係有改善到
買支牙膏又平又簡單 呢個方法係值得一試
我用多兩個月再返黎報告下有無生石頭瘡

可能粉底唔岩用呀 試下其他

A’PEIU 我係韓國都有買積雪草
想問係咪當面霜咁用就得
到依加都唔知幾時用好

有無絲打keep住一個月焗1-2油
有咩推介？

我有用開，不過要由台灣買返嚟就煩少少，所以多數一次過團貨

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

買咗邊幾隻同用後感係點呀

話說我手臂同腳都有毛囊角化
腳好多一點點粗大既毛孔
（已做激光）
我早2個月見網上同連登都有人推介用nexstrata既lotion plus
我而家就快用哂一大枝
每晚沖涼後用
手部有改善到
但腳我唔覺有咩分別
所以想問我應該照keep住用呢枝lotion plus
定應該用更強既產品？

有冇絲打推介收毛孔產品鼻頭同鼻翼毛孔好大

佢兩款保濕都好用，我去西藏用佢嘅保濕乳，塊面完全無乾同甩皮
枝洗面都推，洗完唔乾，如果夏天成日出油就用佢綠色個枝

各位ad+嘅用家
請問佢枝卸妝gel 係咪跟佢官方用法 唔使乳化 等30-60秒就ok?

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

有冇單眼皮嘅絲打有雙眼皮貼推介
話說我係勁厚嘅單眼皮
試過好多雙眼皮貼 隱形膠水都冇用
過咗一陣就打回原形

有無試過呢隻？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

我就係用呢隻膠水唔得
頭2粒鐘都ok嘅 但之後就彈返變單眼皮
我都諗過係咪眼皮易出油 所以全部都last得唔耐

同問
黑頭都好難搞

呢個我搽到勁厚當雙眼皮膠紙咁用 不過me埋眼好樣衰

試下佢 幾好力

好多年前我鴛鴦眼 一邊內雙 一邊有摺但成日摺唔入長期單
呢隻用左好耐宜家兩邊內雙

秀？

我先前第一次做係做單次1580
後尾買左package計番係1180一次
但佢地而家好似調整左價格

想問下有冇絲打用過ysl新出既cushion 請問有咩comment
本身極大汗 夏天好易溶妝 一撻撻
但佢sell防汗呢part好有性趣

同問點樣處理依個問題
我用gel plus都唔多店
我而家沖涼用沐浴球
當自己隻腳好似仇人咁樣好大力咁樣擦
同平時日日搽幾次潤膚膏
覺得情況改善咗
但未完全解決

我可以幫你買呀 有冇tg

我轉左用施巴個潔膚浴露 男朋友話有改善
我生手臂同背 唔敢著背心出門

多謝絲分享
今日去左買扣埋啲易賞錢分埋單$69
頭先出去睇戲卸哂全面妝
就咁單上fit me
返到嚟都幾貼幾靚無暗
遲下熱天再試一試佢真章

利申 混油極易暗沉

個人真係覺得好用過muf

Sasa有售嗎？

有層令令地既膠水幾明顯

Me埋眼好柒 絲打有無推介

有見過，卓悅 logon 嗰d都有可能有

好人一生平安

光復雙眼皮

我用緊佢隻貼紙算

貼紙成日覺得頭尾好難痴得好

佢有隻短啲，眼頭眼尾痴兩條都可以

Canmake lip balm 9號

搭單問下fit me粉餅啱唔啱乾肌
粉底液搽到開始出暗粒粉刺，想揾粉餅養下皮膚
窮jj暫時只觀望開架
遲啲會去日本旅行，有日牌推薦(好似見過有人推薦cezzane藍盒)都歡迎呀唔該曬咁多位絲打

另外去過專櫃試上muf，秒速乾裂又唔貼

混油肌表示fit me啱啱好 唔算好控油 搽sofina夏天用都會出油 但唔嚴重 佢甩妝唔會甩得好核突
乾肌可能鼻翼位會麻麻地貼 眼底都係

有冇人用過Paula’s choice 既水楊酸去角質？我用左一陣之後好似仲爆多左粒粒，都唔知係關佢事定係天氣問題。上網睇d人話水楊酸係會有排毒現象既，有冇絲打都有同樣經歷？

呢個世界到底有冇妝感好又持久 又唔會生粒粒既粉底液/cushion ?

早排買左muf 黑色cushion
妝感靚到仆街又持久，但係會生暗粒既仆街

用過inika 個隻粉底 冇生粒粒 但妝感差 好唔貼咁
用埋佢個primer 自己會變刷膠粒 係冇啦啦成面刷膠粒呀

Cdp 個d就硬係好似會氧化咁，唔太好睇

粉底呢啲根本人夾人 有時係粉底問題 有時係手法問題 有時係夾嘅碎粉/primer問題 有時係自己問題 做多啲功課 搵幾款想試嘅 去專櫃試上面 行街行返半日再睇下個妝 岩咪買 唔岩就算囉 實搵到岩架

阻阻大家
想幫大家慳多d錢
今次係香港Amika

又有奶共公司amika：罷工即炒人！

Cezzane sasa有
日本想買香港冇既粉餅牌子平價有integrate,integrate gracy

18歲絲 混合偏乾肌 容易泛紅 想問下有無精華推介
主要想補水 穩定肌膚

之前用過幾個月呀媽個Estee Lauder夜間精華好似無咩太大效果 （可能年齡唔岩？）

每次用完只係feel到皮膚唔會乾 咁就費時破大費買呢支

感謝

kat von d lock it blotting powder compact
sephora就有得買
又平又好用

轉發

平時咁撚貴都唔使旨意人哋幫襯你啦
祝你步養心殿後塵

Amika 拜拜喇

我覺得依啲就好似杏仁酸咁
一開頭用 可能反而會爆瘡
Btw 你係邊到買？
我諗住叫fd 去台灣買支黎用

利申： 用開dr wu 18%杏仁酸
都無乜事

我係上網買 講就咁講，但有時都分唔清係排毒現象定係純粹個product 唔適合自己，所以都唔知繼唔繼續

有冇人用過呢隻?

我係混合乾肌 之前唔識分用左sofina ge base 有無絲打可以介紹有咩base岩用 新手學化妝

多謝絲打咁有心分享
想問下你係割定埋線？
我都想整好耐
呢排留意日本既醫生
你介唔介意喺Tg分享下？
我TG SWRC123

我都有興趣呀 yys12345

我最近落完妝用左明色洗顏水做二次清潔
然後洗臉2 分鐘再用水沖2 分鐘
生少左好多粒粒同痘痘

買左cdp 護膚品 有無人都有興趣？

超後悔去做陶瓷肌！！！
做完果日好痛，第二日就勁痕，果隻痕係唔r唔得，訓到半夜要起身r，r度對大脾起晒粒粒

包膠fit me粉餅
利申混油大汗撚
T zone同額角因為多汗好易脫妝
所以一直以嚟夏天都只用粉底液唔敢用粉餅
怕會甩妝甩到塊面唔同色
今日就咁用sofina白色枝防曬
無落base直上粉底
中午33度出左去三個鐘成面大汗
只係鼻翼近法令紋位起格同有啲patchy
其他部位都無乜脫妝無暗沉
好開心keep到個底妝
又唔洗再上碎粉set慳左時間

新出嘅？
留名等包膠

成塊面得個鼻勁多黑頭粉刺
用過台灣凍膜韓國豬鼻都冇用
有冇介紹 唔想個毛孔愈來愈大

都唔係新出啦 係basic line 嘅柔膚水 水磨精華 日夜乳 放曬 再加肌底液 le serum
呢度都成$7000
不過送左勁多sample

透露多d 呀 我乜風都收唔到

呢隻新野我就買左［img]

依隻唔係CDP黎⋯

我知 我話我只知la prairie 有新野
而cdp唔知有咩新野

想問下要係個邊留幾耐想整但係始終覺得香港醫生小人做驚唔夠自然

有 用左幾日 覺得佢質地好笠

係我都覺得佢質地有d笠，所以我洗完面爽膚水都唔搽就直接搽佢加cream就算。絲打咁你有冇爆暗粒/瘡既情況出現？

打完laser結焦應該擦d咩加快康復？而家好核突

瘋狂補水無死

有冇咩精華介紹

我自己做完laser係日日敷mask
純補水 冇其他功效就得

吊 結左焦勁樣衰

我嗰排日日戴口罩

你係做邊種laser

岩岩買完就出新版

我又唔怕，反而清晒額頭既暗粒。

想問係香港定台灣買
好似見過人話唔同地方買都有啲分別

用過obagi嘅c10去印，一開始係有啲效果但而家皮膚好似習慣咗咁，想買枝勁啲嘅應該買c20定 c25？定有其他牌子推介？

我係英國讀書所以係英國買嫁，唔通係因為咁所以搞到我爆多左暗粒？

黎緊去台灣諗緊買唔買黎試
不過面唔得用係手腳都得既

絲打你一個星期用幾多次？

絲打本身皮膚有冇咩大問題？我本身皮膚都冇乜話生暗粒暗瘡，用佢純粹係想去下角質結果反而爆多左，宜家唯有keep住用，等d粒粒去得快d

我係香港巴黎草莓買架

我晚晚都用，就算冇晒暗粒我都有keep住用，因為我乾肌貪佢夠笠

係香港經官網買，好笠

想問有冇咩產品係美白淡斑？

但有冇用

唔多覺有用
依家做多啲磨砂對我嚟講仲有用

絲打咩膚質？
定買Dr wu杏仁酸

我想埋綫多d 有冇絲打推薦？

以前係油肌
依家應該係混油
利申城牆皮

有無人用過guerlain小燈泡？
保濕及持久度夠嗎？
因為食緊a酸好鬼乾

有冇人用過mesoesretic積雪草精華覺得點？

我混乾，4個鐘到已經溶

消炎OK

咁貴 保濕力呢？我係打完呢耍成塊面結焦好樣衰

我皮膚勁乾 又紅結蕉 比人笑 尋日洗咗千幾蚊買積雪草精華 sothys 保濕面膜 德國世家dr haxxxxxx神仙水cytoskin b5gel 希望有用

禁嚴重？但應該未至於用完會好乾？佢可唔可以幫我快啲整走啲焦 傷口印？有啲肉赤添今季買返嚟

想問你打開咗個樽之後通常會點用？硬係覺得咁貴有啲曬 查咗落去有啲喺晒隻手度

另外有冇d超強保濕力嘅面膜紙介紹貴啲都冇所謂

Thx 有冇保濕paper Mask介紹幾十蚊都冇所謂

試下用Gel Mask 丫，個人覺得保濕能力會強啲

我都想問多啲啊 可唔可以tg我

唔好意思
想問有無人有防脫髮既野推介 最近幾個月甩好多頭髮 行幾步就有一條跌係手度

我都想喺selfridge買野啊啊！

我可以幫你買啊

有冇人人用過日本cure既去角質凝露？

唔該曬🙇🏾‍♀️🙇🏾‍♀️

屋企人用DrD覺得有用 無甩咁多
絲打我之前都係甩好多頭髮
我之前係中長髮 洗完頭梳頭會梳到一束束喺手勁心痛
但之後剪短咗之後完全無呢個煩腦
絲打如果接受到剪短嘅話可以試吓

有 好用 你去cure fb好似仲有得拎試用

唔該絲打

我頭髮唔算好長 過膊頭小小
我試下襯宜家夏天剪短啲先 嗚

研究下先

我一開始同你一樣都係驚香港小人做唔自然 留大概一星期呀

想問下gel plus係邊度有得買 隻腳毛孔好大 有好多一點點 唔知有咩方法改善

台灣氧顏活膚

Mannings

有無男士既護膚品推介
用開Fancl 洗面粉 + Cream 轉極都好似唔啱咁
另外之前試過雪肌精既保濕噴霧 好似幾舒服
大家對雪肌精其下既產品有咩評價

有無人用過ilcsi 天然面膜 依排好似好多blogger介紹心思思

有冇絲打啲腳毛都係又粗又硬
剃完之後又會好拮
窮學生冇錢打激光
求辦法解決

激光先解決到呢個問題喎
只會愈剃愈粗同硬 儲吓錢揾間平靚正嘅做咗佢啦

我之前自己買機打 3000幾
平過出面打 都有效 係麻煩d

用過，都幾好
不過開左要半年內用完既

打完之後擦gel plus有冇用的

趁仲有學生價就去脫啦
可以分期架嘛

我又無用黎查腳 之前d毛都又粗又長
脫晒之後查多d cream睇落都好好多

打完laser就解決到腳毛粗硬既問題 唔使再用gel plus
皮膚起雞皮突起一粒粒先用gel plus

有冇啲分享網購優惠(外國/香港都得)既網站 ?

拋磚引玉先

想問下 我有毛孔角化症（俗稱既雞皮 請問gel plus係咩呀

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

google gel plus就有好多資料啦

新手混油肌想問下MUF Water blend定HD 粉底好啲? 有少少斑 同埋你地會係專櫃買定平啲上網買? thanks!

有冇人試過做呢部機？

另類推介(冇用過不過應該冇PC 咁笠)
Cosrx BHA blackhead power liquid

A Beauty Bar 做緊優惠
$175 兩粒 sapphire 深藍色
上佢Facebook 睇應該嚟緊15-16號中環有

網購既話cultbeauty set裝 稅後$280 3粒

Water blend幾乎冇遮瑕力咁濟，不過就透薄啲。
HD遮瑕力好啲，我都係混油，個人對佢各方面都幾滿意。
一定係上網買，但你要知自己色號。

有無人想睇呢度嘅野review?

有cpb好有興趣

想知邊隻呀

有呢堆想review

哇 好多

想睇nars 枝遮暇

Escentual 有

琴日睇 成個brand消失左

黎緊9月去旅行 果度天氣凍
有咩cushion岩秋冬天氣用
我本身乾肌
之前用開MUF白盒 想試其他
利申: 5月已經買左機票 唔好屌我
我想散下心

人
呢堆係我有嘅化妝品

Nars呢支遮瑕唔係唔好 我痘印紅印一支遮瑕膏
黑眼圈一支遮瑕膏 nars呢支我係買黎只用黎遮黑眼圈
但我覺得佢唔夠貼 同埋上完眼好乾
我知有好多好評 但我自己用完就唔係咁鐘意
我會鐘意cdp支遮瑕多好多 cdp最好係貼 融入左皮膚
而且好滑 遮豆印遮得好好 我遲下可能會買多支cdp專遮眼圈 因為眼圈同豆印用嘅色唔同

Cdp 我有嘅野係粧前乳 （潤d同持久兩隻我都有）
鑽光粉底霜 我用 o10色
鑽光粉底筆 用黎補妝同埋想裸妝時用
遮瑕膏 轉用黎遮下巴 咀附近d痘印 （跟埋佢支遮瑕掃用效果好好）
碎粉 我憎到佢個設計pk 哂左好多碎粉 但粉質好滑 上面好靚 好貼 黎緊會升級用la prairie 藍魚子碎粉
粉餅 好貴 但粉質好幼細 用黎定妝補妝都好好 唔厚粉
眉筆我都有cdp 我覺得幾易用 岩我無乜技巧嘅人
唇筆 俾ba氹左買 好少用 覺得無需要
高光 俾佢個樣吸引左 搽落鼻同兩個蘋果肌度令個妝delicate 好多 係小心機嘅化妝品
唇膏 包裝好靚 個掃好好用 不過持久一般（我反而不太喜歡太持久 怕食色 ）唔乾 唔使搽潤唇膏都得 但唇膏我至愛都係tom ford 但都會貪新解買下cdp唇粙

係喎，幾時消失左
以後再有折都冇得買了

有冇絲打有整角蛋白？
心思思想試有冇推介

好辛苦打咁大篇野 無乜人回應

Cdp 比較貴
我仲係學生，有無其他遮暇推薦下
我主要想遮黑眼圈

之前有絲推canmake三色遮暇 不過我覺得要再買個刷先好用 佢本身果枝太細

有睇呀絲打不過個post最近係少左人入
大家都冇乜心機你都明
底妝可唔可以講多啲，利甲混油想買

想問下絲打點遮？
我都有用，我遮眼圈係用完橙色再上最淺色果格
再上粉餅做底妝
但成日好似遮瑕膏果個位好明顯，好似深色左一撻咁

今日去睇下excel 先
Etude house 都有三色遮暇，有無絲用過？

調色嘅話Nars個支幾好，不過少乾
之後用fit me淺色再遮一層 再加無色碎粉
如果重要場合會再用mac膏狀六色遮淚溝位

不過如果唔係好深色眼圈 我諗fit me都夠用
又平又唔乾

絲打可唔可以分享下Tom Ford 眼影，想入手leopard sun

有無人用過Mesoestetic 4HA保濕填充精華呀?
覺得好用嗎?
好似好勁咁 可以將D透明質酸分唔同size
好想試下! 但唔平, 想知值唔值得試~~

makeup forever 邊個網有得賣

cdp遮黑眼圈係咪好過nars

我都係岩岩grad 早兩年前year 2/3 開始化妝已經用cdp
我自己覺得貴買平用 我無用開開架野 因為費事每支試
試完個價都係返度

有無絲打用過flowfushi cushion?
求包膠
利申：沙漠肌

就係無心機先要買野
混油我建議用sheer 隻乳液妝前 因為佢比correcting個隻岩我地用 我都係混油
唔使諗啦 我必買o10 粉底霜 超好用 愈夜愈靚就係咁
其他佢嘅cushion 粉底液我無試 因為粉底霜已經好fit我
碎粉呢 我會試佢壓縮個隻 反而我岩岩試完覺得都唔錯
同一大盒碎粉粉質差唔多 但勝在方便補妝
鑽光粉餅唔係唔好 但妝感明顯厚 想裸裸地妝就未必岩
但粉質真係好幼細 成千蚊係貴 但都會買一盒用黎補妝
岩岩買左一盒cdp限量版眼影 隻色超靚 同我頭髮色好match
粉底筆可買可不買 coverage 太低 我唔like

太長唔quote
想試excel三色遮瑕, 有勁深咖啡色黑眼圈
想問下大家係邊度買?係咪莎莎有? or網店

Tom ford眼影我有兩盒 一盒要返屋企check下係咩名
另一盒係disco duct 我買時無記錯係$670 我覺得唔飛粉 粉質靚 顯色度夠 不愧為眼影之王（人地講） 可惜價錢都係偏高 不過我貴精不貴多咁買 所以ok

對我黎講 絕對係！

sor自膠 見到有專門店

用咗the ordinary 咖啡因 同elixir eye cream 呢個組合一個月左右 唔知點解左眼突然間變咗三眼皮之前都試過但可能過一陣或者第2日就無事 今次hold咗2日 有無絲打有建議等我個眼皮變返正常 感謝

我係日本買左黎用
但我覺得唔多好用

返返去用nars/fit me了

sasa 有呀

岩岩買左cdp限量版眼影

我用tom ford

準備9月去日本狗衝
其實我粉底霜同鑽光粉餅都有興趣，兩者coverage如何？
最主要想遮泛紅
其實我買得黎都應該係冬天用，應該都ok?

to 咖啡因 好唔好用

黎緊試
過幾日包膠

粉底霜同鑽光粉餅coverage都高 但粉餅如果當濕粉用就會厚粉左 用黎補妝就ok 我都係有泛紅 都遮到7成
冬天base要用乳霜而非長管 不過記得買佢碎粉 粉質幼細到暈
去日本買平20%左右啦 不過我唔常去旅行 全部都係香港買

我有一盒13 一盒20😊
13返工用 20出街用

呢度成堆cdp tom ford l 加一支la prairie
你可以轉下喎

我發覺我唔撚識用遮瑕膏 上出橙色係直接上粉定要上粉底液 利申: 平時淨係用粉餅

粉底液後再上遮瑕 （我用個隻係咁）

我本身無眼腫問題 但喊完用我覺得去腫幾好 黑眼圈無用

我有睇有回應呀辛苦晒絲打

多謝多謝 快d去買啦

如果臉易水腫 加佢同乳液一齊按臉幾有用

我係想去黑眼圈
諗緊買inkey list定to好
有冇絲兩個都用過

有無人試過albion健康水？

上網睇幾多好評 但都幾貴下

唔好意思各位，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

試過 我覺得未講到佢咁誇張
而且下下濕敷都幾肉赤
個時見蘇寧網減價先買
唔會再回購

利申：身邊有40+ 同事用
不過要買都去日本買 抵啲

試下kate
好似60幾蚊
都幾好用

好臭

個隻皂味 我覺得好香 好舒服

我都想知

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

絲打可唔可以分享吓Laura Mercier secret camouflage(兩格遮瑕)

Maybelline fit me
唔乾又夠遮又持久

多謝分享
cpb同la prairie碎粉我都有
個人覺得la prairie>>>>>>cpb
lp係濕潤啲嘅粉質 更貼更long lasting
但我手上個款係舊版 用左半年都仲未用哂細個盒
呢兩盒碎粉相信五年都用唔哂
lp新版貴左好多
留名睇包膠

Maybelline 遮暇筆得唔得？
最深色嗰支好似帶橙調，應該遮到

筆我無用過
剩係試過fit me
覺得好用過手上有嘅jeffree star同nyx六色
同埋唔會點甩

想問美白精華係咪Kiehl‘s 透明個隻性價比係咪最高？
我睇其他人講話用完可能會出斑
另外保濕加收毛孔精華大家話Estee launder個advanced night repair 好啲定shiseido紅樽好呢？

to不了，黑眼圈去唔到，眼紋去唔到，保濕效果冇，但係唔知關唔關佢事，我眼周隔離啲毛孔好似細左

係呀 lp舊好似唔使$1000
但新加左藍魚子 就要$1800
我用完cdp試下藍魚子lp先
Lp新出個洗面卸妝balm好用

包膠lp藍魚子碎粉？

嚟緊去日本 cdp係咪會平好多

20% 左右

有無遮紅色痘印推介？

Cdp

記住去專櫃試 佢試俾你睇 遮到 8899 記得用埋個掃

kiehl’s 個個好似主要係for痘印個啲

絲打你咩肌？
可唔可以review多d左下第三cdp高身柱體嗰枝fdt

Cdp 真係睇人
我同朋友都係用完開始爛面爛足半年
大家一齊發現可能關支野事
停用就再冇生粒粒

咁驚 岩岩買左未用

其實我都覺得cdp幾乾
無傳說中咁好用
買過一次無再回購過

The Seam
Sasa賣緊48蚊

Muf 有無網買到/外國有無平？

咁誇張 我又無啊 我混油皮

乾黎講el double wear真係世界級

用完美白product之後本身d黑斑變到好明顯
已經用咗TO arbutin袪斑但係好似冇咩用
有咩d貴d有效嘅袪斑product

黎緊會去東京 有冇咩藥妝推介

絲打如果打用後感記得包翻膠 辛苦晒

Btw想問下佢個粉餅致唔致痘？

？

點都一定好聞過神仙水

Escentual 最近有八折

不過佢致唔致痘真係唔知

咁有邊支好有

係咪想講

你咩皮
我個個fd都話好用 又見佢地真係好貼
好想試

three同addiction
我乾皮用真係世界級

聽日！！

18/8 民陣「止黑暴、制警亂」集會
時間：14:00 (不反對通知書至23:00)
地點：維園

你地會點揀開架底妝啲色架？
又無得試上面 點先可以揀到一個最啱自己嘅色？

我覺得比起ipsa同chanel 佢係會出左多左粒粒
但又未去到好嚴重既

Escentual muf落左架

點解會咁嫁
我屌咁以後咪要返香港買

想問addiction 邊款
圓形定一盒三隻色

cdp大家會去邊間買？
驚遇到伏ba

Cdp 普遍ba 都nice wor
我去開又一城/sogo

我想問 有冇人用過pixi枝glow toner
見到有人推介有少少心動

我唔敢去sogo 驚佢地sell開大陸客會求奇

Cdp門市好似全部都開係多大陸人嘅地區

邊度有得買elta?

莎莎

thanks!!

我係d水貨舖買 ard200一支

cdp既眼cream好唔好用
想試下

咁其他兩隻好唔好用？
因為之前爛過面好嚴重 好驚會致痘既產品

痘肌表示無出粒粒

無試過呀 如果要買 我會試lp

Ipsa好用！ 遮毛孔幾好，又貼妝 。
chanel我就覺得不過不失 冇咁控油 冬天用開心d 係個盒靚
Mfu 係防水防汗 真係會long Lasting d 控油好好 ，但粉感會重d 同埋出多左粒粒

利申：大汗+易出油

感謝絲

有冇人用過呢洗面？ 用過一次覺得好保濕又乾淨，愛上咗但幾貴，唔捨得買

洗面呢個價ok la 幾多ml?

200ml呀 我平時用啲2百蚊

其實好ok了
我用lp 新出支balm
$1280/100g
可以落埋妝 貪得意買

The saem +1 潤得黎遮瑕度高，仲要勁平
用碎粉bake下就好long lasting

同意 紅印退得好好 但美白唔多覺
我當佢係保濕咁濟

收毛孔我鍾意shiseido個支feel到皮膚好左勁多
estee lauder個支無乜感覺

想問下大家覺得Chanel coco flash系列好唔好用？最近又想買新唇膏

有冇人用過cover fx 嘅highlighter? 特別係moonlight個隻 聽講係超閃 閃到盲個隻 小女愛誇張的
但依家最怕moonlight對我膚色太深，側面會變左一度銅光.....有冇人有review?

利申: 膚色 fair neutral (too faced born this way foundation 用swan 色)

黎緊去日本 有無咩必買推薦？

Sorry 絲打唔知你留唔留意到你講嘢通常都好多負皮

我個人覺得你不段停住自己用lp cdp又影曬出嚟又咁強調個價錢
review就得一兩句
似想show off多過真心review

利申 睇開隔離post 間中會碌入嚟睇下 我碌返過去了

不斷提住*

再利申唔係想撩交嗌 不過覺得如果review可以講詳細少少

kanebo枝防曬好好用
我去發夢用佢成日唔補都無黑 又同我啲粉底夾到

200幾蚊我都要考慮一陣先買..
護膚品買完又未必啱用 買完唔用又晒錢
利申：乾學生

留意咗好耐又驚講出嚟俾人覺得我入嚟撩交嗌

我真係忍唔住講其實求其講兩句真係幫唔到大家了解個product
入得化妝post我諗大家都係真心鍾意分享同扮靚 唔係睇佢show off自己有啲咩化妝品

友和狂歡節賣緊$99

夠潤 好用 顏色靚

佢指甲post都係咁

黎緊去日本, 想買粉餅請問邊隻好?
主要用想黎補下妝, 皮膚偏乾

開架好多都有得試上面架WO
唔係點叫開架

小女=你個女
中文差不如打返個我字
定你真係講係你個女?

Sor 中文3

canmake 棉花糖蜜粉餅
補妝勁好用又平

唔該晒~到時睇下先

我都係乾肌 用過canmake 棉花糖粉餅
覺得佢用上臉乾同埋唔上粉 同埋我自己用有少少敏感 可能太乾
上次去日本買咗chifure 嘅粉餅

不過未開嚟用
但一直有用佢嘅唇膏都覺得好好用同平
仲有指甲油又平又上色

依家用緊1028粉餅 用咗兩餅都冇問題
琴日和理非戴住口罩出街焗住都冇痕冇話唔舒服

未分享過 但唔分享唔得
今日唔小心跌咗clinique粒花花胭脂落地下
諗住冇啦冇啦 碎硬啦
點知

甩左個盒 但成粒胭脂冇碎到

佢分2層放粉餅同撲幾好喎乾淨啲咁,
1028係咪黑色盒個隻啊? 我見佢係台灣牌子係咪香港同日本都係咁上下價錢?

可能我太長氣我講一樣嘢都可以多圖多字

無留意其他post
因為隔離post最近比較靜所以碌入嚟睇下 見到咁樣忍唔住講
我覺得佢可能唔係真心想曬嘅 只係俾人嘅感覺不太好 如果想review真係可以講多少少

笑咗cdp我淨係好耐之前買過粉餅同遮瑕 幫你唔到

想問下有冇絲打試過erno laszlo 既野？ 想知效果點
D人講到好勁咁 心郁郁想試下佢個c peel 同冰白面膜 但好貴

以前有隻係美白粉餅 不過已經好耐之前
依家用緊粉紅盒嗰隻

不過都係for 補妝/嗰日懶想塊面唔好咁殘用

補充返 係台灣買好平
本身199台幣 但Watson 一定有折

廢j絲 想睇你review niod

我睇下今晚打唔打到 我用緊嘅嘢有啲多

咁我本身係混乾，canmake 棉花糖蜜粉餅補妝覺得OK，但好少上全面

慢慢打都可以 打返幾個episode

其實仲有個po見過佢又show off
係一個巴打想買hermes頸鍊比媽子做禮物 然後我見到有個人不斷比d貴幾倍價錢既鍊既suggestion個巴打 又話呢d先係好野 之後碌番上去望下個名先發現又係佢

想問下 有咩比較防汗防油既bb cushion ?
價錢無咩所謂
利申：混合皮膚

用緊estee lauder dw 個款cushion
早排熱到痴線個時去迪士尼玩
爆汗爆油再俾人噴到落湯雞咁
印返乾又係一條好漢

利申:面乾額頭油

請問大家有咩碎粉好用？
之前用開LM同Givenchy四宮格
但唔知點解會顯得毛孔好粗大
本來上完粉底皮膚有光澤
一上完碎粉就瓦哂色好顯老

油定乾肌又唔講
油/中性：Nars/muf
乾：decorte

More
想知點解咁推薦

利申暗粒皮膚

[/member]我以前都有少少暗瘡㗎
但係我用完佢之後呢
我成塊面係全日都冇出過油 我必須要講係全面
然後暗瘡少咗好多

同埋佢係soap-free
所以冇咁刺激囉我本人覺得咋[/member]

新手留名有冇人用maybelline fitme粉餅會爆瘡生暗粒？覺得佢好用 coverage夠高 但次次用完都用粒粒

生[black]粒粒[/black]

係邊到可以買到

可以fb 買set, 有得試晒2 款面膜 仲有眼膜

有冇人用過skinoren 想問你地係淨搽印定全面搽

我用緊個黑皂 洗得乾淨但唔乾 不過都幾貴

sasa 178兩支

c peel冇用過 而冰白面膜我覺得好用
佢要自己溝比較煩 之但係fu完就咁met走就搞掂
fu完係好水潤同亮白左 訓醒都仲keep到
佢地sell就話連續用 但我窮 我就通常急救或黎M嗰幾日用

btw雖然佢啲野真係好貴 不過大多數我都覺得有效因為係佢救左我塊面

絲打塊面情況好差
全面搽好痕 無必要 重點搽就夠

淨印好
全臉搽 唔痕咩
但通常我搽石頭瘡多

唔好全面搽呀 淨係搽有暗瘡或者有印既地方
不過我一開頭用有啲痕 但加強咗保濕就冇事

你地用開邊隻眼霜

想請問各位絲打有冇做facial好推介？年紀大要維護下

我全面搽 不過好薄一層

有冇人用過etude house soonjung 爽膚水？我睇完成分好似ok

未有推介 但奉勸唔好join oasis group e.g. glycel, oasis medical 個堆

睇你人手定機多

做機呢？人手已經做唔到效果

我做開A+，打死唔簡beauskin

有呀 但唔知點建用襯皮膚睇落都好乾 又有紋
已放棄 擺埋一邊

b記如何

垃圾，之前有哂閪料

我油肌表示妝感靚持久度好過makeupforver嗰隻呢個夏天一直開心用會甩妝但唔會甩得一忽忽

塊面好黃 依家查咩skincare都好似唔太吸收咁請問一下導入機有無用？睇hktvmall有平有貴 大家有無好介紹 同埋有無去黃方法？

有 唔錯 冇話用完會生粒粒

我之前用過佢面霜用過都ok
油肌表示唔會好笠

用緊muf好滿意
你只用粉餅上妝？

有冇絲打用過Lancome瞬白亮肌氣墊粉底 好唔好用
想請問聲乾肌仲有冇咩Cushion推薦

唔該

當碎粉用就勉勉強可以接受 但當粉底用真係幾乾

油肌朋友話好用 但我偏乾肌真係搞唔掂

對a+有興趣
絲打做過咩treatment?

做過hydrafacial同1064，
都打得足時間同能量，
我只係打曬斑，有少左

我做過hydra co2
hydra我覺得睇人 試過有個好仔細幫我吸
都試過有1 2個無咁細心 有d位唔夠乾淨

戴返頭盔先 唔知喺呢個post講醫美 facial大家覺得點 要屌既細力d

我搽上去又無痕 係咪要厚搽 因為我見佢話要大力搽 我將佢拍到無白色

兩邊面同下巴好多印

你地係邊到做機嘅facial係work又唔sell
係cwb做 成4千一次 co2注氧同1064afford唔到
仲比人sell左幾萬
如果唔比傾facial我即刻off topic

你覺得佢平，但能量開勁少，
打1064 a+ 15mins，足度數，
b記5分鐘都無，仲要勁低度數痛都唔痛，
哂撚哂我啲錢
貪平後果

轉左料唔係咩？

人手for定時深層清潔吸收好啲

乾肌 膚乾 浮粉
想轉下爽膚水但又唔知試咩好

有冇人用過dior 同ysl最新出兩款cushion粉底? 好似冇咩人講

我都有用開
好似用極都用唔完咁
抵呀

我個人覺得大力搽係有用啲

用遮瑕>粉餅 但唔會上好厚 當碎粉定一定啲遮瑕
muf我覺得好厚好易甩粉

我都記得佢出過notice話停產
但我上個月做仲話有

想問下如果係sf買ghd同dyson 係香港係咪都用到？

用到呀
轉插都唔使用

SF唔係唔寄dyson去香港？

你係大力打入去定大力推

以前可以架
真係唔知而加無得寄

全部都唔寄
好似之前太多香港人買定唔知點
Btw之前有人話遲啲係sf買嘅ghd 係香港唔會有保養 好似要寄番去整？所以唔知宜家買仲有冇保養

推
我覺得真係好過敷 石頭瘡同印都去得快啲

我之前o係harrods買dyson
想買多部
唔知而家點解load極個網都load唔到

香港咩地方有beauty blender買
120至180都有 好驚係假貨

咁你覺得整得好唔好？

絲打覺得邊樣最有效？
我做過全部都0效果

Muf我用又無乜問題 上妝補妝都好好
之前睇過catie話may同muf差唔多
但杯葛左佢地咁耐 唔想破戒
貴都要買muf 粉質好到呢

哩個brand好低調 想試好耐都唔知有乜好用
上網睇又乜人講 除左皂仲有冇其他推介呀各位

我都易出粒同敏感 轉左起碼6隻粉底都係敏感 值情係痕
係近兩年先係咁
以前用乜都無事 可能因為老了....

Joyce Beauty有呀

我都係 你用咩粉底？

想問有無邊隻唔太貴又細盒既眼影係好用？
去旅行個d方便d帶

上面有絲提過excelcanmake都唔錯
去旅行化妝袋一定袋定佢地好細盒嗰個palette
多色揀 又唔貴

琴日買左Dior新個隻cushion , 個盒好靚，ba幫我試埋上面，我覺得唔笠 唔痴面，matt身，所以就買左。但未試過hold妝全日 唔知佢易唔易出油。

覺得無乜用 做左一年 最後quit
按完全身輕左感覺又無 純relax
同埋好痛 頂唔到

聽人講去水腫唔係反而飲多點水 但夜晚8點後唔好飲
同埋做運動係去到小小

請問有冇化妝掃推介

唔買cbp la

點解唔買啊我覺得幾好用喎

當香港人係狗我就不了

琴日已經見到聲明 垃圾cdp

發生咩事

合作化妝師，即刻唔想再買

屬Cdp嘅合約化妝師Gary Chung反對香港示威者 鬧手足們係曱甴 而cdp就出左呢則聲明 話尊重個人(即gary chung)意願

咪即係又奶啲大劣人袋底
如果佢解約啲大劣人實又話分裂中國支持港獨blahblahblah
又成地玻璃碎

又多一個罷買品牌
雖然本身都唔會買

絲打好波罷買所有奶共牌子

我混油覺得乾 用完狂爆暗粒

而家爆左勁多粒粒同石頭瘡

7月頭用咗1次 宜家仲爆緊
好多變石頭瘡

可一不可再啊屌 明明乾肌都勁易爆瘡

我都有爆暗粒呀 我都係混油 點解會咁架 係咪唔岩用 定落得唔乾淨？點清除d 暗粒 轉mufe 會唔會好d?

兩樣我都有用呀

人手我諗針清先係重點 同埋會按下摩咁

我尋日都買左 都算好long lasting 不過下巴位就有少少浮粉

有冇絲打有一到夜晚pat陰就會又油又塔嘅問題
用過dry shampoo同頭油粉都冇用
到底係額頭太油定頭髮太油 係咪應該要轉洗頭水?
大家用緊邊隻洗頭水好用

我都係
但我就應該係額頭問題
我以前好少暗蒼 近依一年個額頭多左好多又油

試下搵日唔出街 夾起pat陰
睇下夜晚頭油定額頭油咪知

係屋企風涼水冷又唔郁 2樣都冇乜出油

額頭油應該點搞 只係得吸油紙？

轉洗頭水或者碎粉 之前我都係咁
用lm粉底+碎粉 前額好快油 連頭髮都油

依家有改善？你轉左做d咩

我都係咁 特別係比風吹 成PAT陰油哂....

我之後用左綠色呂，總之用for油性既洗頭水
另外有轉base同碎粉 粉底都冇再用

Je L’aime藍色Amino果支都幾好 我本身都係油頭，又漂染頭髮，但都OK🙌🏻🙌🏻🙌🏻 因為支洗頭水有保濕精華，我個人感覺係無咁油，唔會變石內卜

我都係用LM碎粉，又係D陰好油，原來有關係
咁用咩碎粉好

我都係有咁嘅問題 我額頭同頭髮都好易出油
仲有頭瘡（間唔時） 跟住去左買頭髮用品專門店
佢介紹我用資生堂一隻scalp care深綠色洗頭水
洗個下好爽 冰冰涼涼 洗完會略嫌有少少乾d頭髮
但出油改善左

innisfree綠盒隻碎粉係頭油救星
我用係自己身上佢吸油力勁過dry shampoo

但我個頭都好塔同夾完未出門口已經打回原型
想知有冇咩product救頭髮

唔該晒你絲打
想問下你係咩肌？

碎粉你係拍落額頭定拍落個陰到？
頭塔真係好核突

我落係頭
我係夜晚9點洗頭第二朝9點已經有啲油果隻

我乾肌嫁

原來有4款 絲打你買左邊款？

goldwell keratin 正
不過salon 買貴
我係carousxll 同個日本女仔買開

我好似唔係呢隻 定佢轉左包裝呢

我買深綠色的 1800ml 因為我老豆都用
我只係買左洗頭水同護髮素 乜乜精華個d無買
再加多個髮膜 水份嘅 都係資生堂
但用左幾次only no comment

我想問你買左幾多錢啊

伏已中 經過一個月黎 EMAIL 係咁追問
YESSTYLE 網 終於收到我寄返比佢嘅有關錯誤產品
然後佢退款係退落佢個 購物信用額方式
而唔係退返落我個信用卡到
即迫我再係佢網站消費多次
唔想再係佢網站消費
但都退左$320 好撚嬲
大家記得唔好 好似我咁中伏

真野？求介紹個名

1800ml/$598 講左價 $550最後
護髮素 1000ml/ 398? 好似

我梳鬆D頭髮再用spray噴硬佢

係

有冇邊隻spray介紹 ？

油頭人士而家用緊施巴幾好

用緊vs同mandom

我前日都買左
試上手果陣無諗過佢個質地唔係痴笠笠果隻
本身我係混油肌 加上個粉底又有少少貴
宜家買底妝都會有少少驚 一買到唔岩自己就成枝無用/送俾人好嘥
本身我走左架啦 最後都係上番去買
不過啲ba就有啲西囉 雖然我知係香港買化妝品都唔洗諗住要咩service
但我問佢可唔可以幫我試上臉佢就抺都無抺下塊臉就幫我上
今日我做完facial試左半邊臉 覺得遮毛孔都ok同個妝感真係幾靚
比起用mufe嘅粉餅同bb粉底液都好
不過想問大家用cushion前係用咩打底
呢個本身就有spf好似又唔洗再用防曬
但我混油又無理由再上個保濕base

我第一次去試既時候同個ba講話 我怕唔岩啱色想試上面 佢都係冇幫我抹本身面上既粉底就咁on top搽上去
好彩佢推薦果隻色冇貨 之後我再去連卡佛度試 個ba勁有心咁幫我上哂咁多個步驟仲幫我揀啱色 即買
我覺得好似要用個保濕少少既base會好d

今日大家記得搽足防曬

去髮型用品鋪買咪得

貪平d

大家好 小妹我係混合肌（T字出油+U字位乾）
夏天易出油 冬天又會乾到甩皮
小資女用緊某韓國品牌（E字開頭）護膚品
初初幾好用既但依加感覺係唔夠潤或者太潤
有冇咩牌子好介紹

新手跟機
想問下正確早晚程序係點？
平時洗完臉敷下膜就算 因為好少化妝

之前化都係急救保濕 自己算係混合肌
乾到出油個種 所以化前保濕後會再用控油base

最近轉左份工要日日化妝
d皮膚應該會頂唔順 想做返個勤力女仔
google完睇法個個唔同。。所以想問下

另外有無邊隻深層清潔面膜可以推薦下？
感謝

有冇人用過heme 唇膏
深色唇可以揀咩唇膏平時用？

想問下大家有冇用過lancome teint idole ultra wear唔知點解有時化左一日翻屋企卸妝會見到出左暗粒粉刺
（ps但妝感真係好靚）

我諗真係夾人...我用佢冇生過粒粒會唔會關你個base事？我覺得依枝粉底完全係輕薄版dw,黎工9個鐘再係戶外做pranking運動都冇甩

想問下如果用左有防曬成分嘅面霜 其實仲洗唔洗落妝？

夏天同冬天要用唔同嘅護膚品架

不規則分享 | 化妝品 + 護膚 32

開定
夾sf可以過新po

唔防呀 但係可以當base用嗰隻 平時我冇化妝就唔會落

我直接防曬跟著就上粉啊 用緊shishedo elixir美白個支防曬
我覺得帶妝時間長會容易起粒粒 反而時間唔太長就冇咩
但係真係持久好好而且好靚

我都係直接防曬跟著就上 但一長時間就會有啲起粒粒
想問下絲用咩防曬

咁既話即係轉返啲清爽型既護膚品已經可以

夏天用清爽型 冬天用番保濕啲

不規則分享 | 化妝品 + 護膚 32